咁係唔係代表比人Hack左ig?

轉password 啦

我Private ac都比人hack左，有曬個人照檢舉完好似消失左

無提示有人撞pw,直接俾人改咗名同密碼